麥當勞唔比飲筒要搞環保...

咁你比兩個膠蓋我又好撚環保咩

利申：攞飲筒

攞一支咁少

用兩支先好飲

我地要支持環保
下次直頭叫條mk妹攞口餵我飲

屌你老母